831有手足被甲甴告成七條罪都成功踢保......

被控非法集結的吳傲雪在8月31日太子站被捕，她指另一位同樣在8月31日被捕的示威者，他的罪名由本來一條「非法集結罪」增至七條，當中包括「刑事毀壞」、「拒捕」等，但仍然成功「踢保」。她續稱，已有雙位數字的8.31被捕人士「踢保」成功。

Source：獨媒

甲甴濫捕想嚇香港人既策略已經係完全失敗當然都要盡量不被捕唔好比佢玩48

推

Push

踢佢老母

由甲甴第一次鳩告40幾條暴動罪想嚇鳩我地開始，越黎越多香港人做足曬被濫捕既心理準備完全唔撚驚，香港人真係好勁

已有雙位數字的8.31被捕人士「踢保」成功

到底有咩手段可以應對甲甴既濫捕問題，告非法拘捕得唔得

btw呢樣野都值得文宣煲大佢，用7條罪黎落charge都無料告人，擺到明就鳩咁黎

推踢

殺甲甴都唔割

唔係落charge
係連charge都未落
Court bail冇得踢保

踢保唔代表唔告

梳

佢鍾意鳩拉鳩告700萬人都得添，事實就係佢根本無料告

其實係咪所有被捕者都試下踢

踢到就唔駛揹住個保釋

踢唔到即告即係有證據遲早都告

真係好應該問下律師意見，無謂比佢綁住，之前都好多被捕過既手足開post講踢保既問題

兼要賠錢

推推推

唔駛個個星期報到幾次己經差好遠

我見有唔少case好似係班甲甴求人接受保釋條件咁好似立場記者都係，最後拒絕保釋條件又係焗住要放

可以告反佢地轉頭?

係警甲甴

唔識法律，係咪可以告非法拘捕

831根本好多路人 屌你老母

根本佢地呢家唔係玩法治
係玩行私刑 所以唔好以為告唔入就安全
你靚女比佢睇中你就強姦
你大隻靚仔佢妒忌就打撚死你
所以盡量都要不被捕 不送頭
各位手足安全先最重要

唔告上法庭，但要人定時簽到都好冇意思

想證明自己冇拉錯嘛

呢個一定啦，但幾小心都好，班甲甴eq太低，拉唔到後生拉唔到手足都會鳩拉路人黎出氣

警甴睇左咁耐CCTV都係得個吉
再次證明black bloc重要

啱
佢哋唔係志在告，係想撘你返去凌辱你

仲有想嚇人唔好出黎

證明被狗拉都唔洗驚

有冇諗過可能就係831太子站呢班人 要上庭告嘅話一定要攞cctv做證據 而CCTV會唔會影到一啲野而令到警犬唔敢告上庭？

非法集結其實要被捕人做咩程度既野先告得入
純粹出現喺冇不反既集會遊行其實唔會告到？

佢就係嚇鳩你 想你認罪

欲加之罪

其實「踢保」係咩意思

要有心理準備被捕，但唔好鬆懈，繼續be water

佢有料就即時提堂啦

民間記者會直播：周同學案

所以點解仲要保釋煩撚住自己
都弱智

未必啦，我覺得黨鐵都delete左/拍緊戲，cctv唔即時放已經無咩大意義

只知道非法集結從來都好難入

都唔出奇 至少 法官 律師都要睇

11月9日：7區開花！香港人反抗！

睇到消息都好開心
不過提醒大家問咗律師意見先好踢
唔好亂決定
每單case唔同

破壞社會安寧，例如影到你打鳩人，影到你掘野

即係未提堂，好多時唔想坐足48小時就會選擇保釋，要你定期去警署保釋，有料就會告你

一定要問律師

唔好放棄啊啊啊

831除左告左13歲汽油彈，其他根本無得告

黎緊要留意下831其他被捕者係咪都唔告
如果係嘅話證明有啲野係發生左

巴打一定要問律師意見

破壞社會安寧空泛到呢....
遲啲可能講嘢大聲啲都入到

踢保踢保踢佢老母

垃圾公安條例本來就係任佢up

呢條罪當初就係因為六七暴動而設，你要多謝工聯會

我覺得曱甴驚要cctv上庭曝光…

根本證明唔到喺現場嘅係咪參加集會

雖然有3千幾個手足比停賽,但隨著時間嘅過去手足成功踢保,相信會重新返回戰場,佢地受過嘅苦楚會轉化成經驗同能量,可以延續場運動甚至加強戰力.所以大家唔需要太悲觀,只要放長嚟打一定有希望.

唔太覺得佢地會驚呢樣，delete左佢咪得周家明呢條仆街就算叫黨鐵保留cctv，但佢都講左有被刪除既風險

甲甴檢控率得17%，只係告左500個左右，其他一早放曬

上熱門

7條罪咁多, 完全係大包圍

告到就唔到搞到今日咁

好消息提升下大家士氣

但咩都唔做都唔係辦法

繼續推

push

每個人唔同既
如果你係斷正好夠料既,要有心理準備即上庭
不過話返轉頭 係好夠料死硬既 一早告左你啦,唔告 同你有親咩
當然件事 知易行難,唔係個個有心理準備
但長痛不如短痛,佢係要告你既,之後都會告啦,做咩要成日去報到

佢果日拉左幾多個
睇下告左幾多個
又睇下放左幾多個

製造白色恐怖係基本
一定唔可以驚！

告得入就唔會比你踢
btw我乜尻都唔識，純粹靠估

咁勁

踢保踢保，踢佢老母

睇咩gear 防具根本落唔到charge
有料係攻擊性既一早就上左court
都係問律師
但如果係我 要告就快磨下磨下仲煩
個人意見

甴近平

可以去我個post學踢保

我愛傲雪bb

原來改左名，開post都即時諗起你個教學post

又唔可以咁講,可能係暫時唔夠人手搵料告你
咁當然更加可能係濫捕
但係咪佢之後都告得 做咩要係咁去警署報到 冇晒人身自由
不過講就容易,要有一定心理準備

好勁呀

拉左六十幾。兩個提堂，都唔關非法集結事。

告7條然後成功踢保, 呢啲咪破壞法治囉

慢必有教踢佢老母個保

831上到庭黑警點同法官解釋
根本同721一樣 普通市民受罪
點都好 踢到保係好事
濫捕咁嚴重
踢保成功數字一定會go go go

【實用】如果你不幸被捕，你需要踢保

認真問法官個d唔係都係佢d人咩 點解走得甩 驚外資走?
利申:乜都唔識

pish

因為我地暫時仲未係支那北韓式司法，雖然都死左九成

成功踢保只係證實鳩拉嚇鬼
但不被捕先係原則

以班狗既人力, 智商同辦事能力 根本無能力去搜證

踢保即係未提堂，未去到見裁判官
多數係曱甴唔夠證據告你

痴線，無證據都告7條

我覺得又唔係個個官紅底既
不過紅唔紅都好,法官通常都極端討厭暴力
有暴力因素 夠證據 都幾難唔罪成,唔會理政治因素

其實佢地濫捕告唔入就一定架啦 但係佢地玩48同保釋已經嚇走一大班和理非 勇武都比人入晒資料同mon實 佢地係冇玩錯

我反而覺得甲甴濫捕令一大堆手足同和理非進化曬，最近和理非都係唔怕被捕，每次都叫有裝手足走先

推一個

就係冇辦法,D popo 先咁癲

踢保踢保，踢佢老母，唔洗俾佢兇到

保釋我明白
但「踢保」呢

，

支持 無罪嘅洗乜驚踢！
不過巴絲們要盡量小心！

個500個只係排緊期，隨時踢保又少200-300,然後唔認罪上高院，有jury又甩一堆

殖民時期法例居然唔廢除
根本一直當香港係殖民地

踢保全名係被捕人士拒絕警方保釋
唔到popo決定

不如咁講
告得入，就唔會等成兩個月都唔提堂

唔再接保釋條件，唔再定期報到，即係同popo講你有料就而家告我即刻提堂，唔係就收皮

紀律部隊朋友話，如果集體踢保，班狗仔搞唔掂
大家可以唸唸

多謝各位手足！

證監會 / 新工會

證明濫捕問題極嚴重，雖然一個都嫌多

即係拒絕佢嘅保釋條件
佢有料告你就即場還押等上堂
佢冇料就一定要立即放你

簡單啲即係大佢

其實而家大部份人都唔係驚告唔告得入，只係驚拉左你入去可以對你做任何野，而唔會有任何野保障到你

佢地上庭有好多功夫，paper work
上庭隻狗如果錯得太離譜都會麻煩到自己
所以一般鳩拉，佢唔會想搞到上court

雨傘拉900幾人，最後告得幾十人，仲要細罪

魚蛋一樣，入到罪好少人

感動...

拒捕 阻差辦公之類既罪名仲要原本果條告唔入既話就成立唔到 好似係
好多罪名都係鳩加嚇鳩你

民事追討賠償？

有諗過。

踢。。。。遲下都可以再捉再告

事實上就係佢無料告你先放甲甴而家鳩捉鳩告咩人都得啦

咁係咪如果佢之後有料就可以隨時再拉你

純粹參加只可以告未經批准集結（即係非法集會）。非法集結一定要做左令人驚既事，例如擺路障。

律政司

證監會

係，佢有料拉曬700萬人都得，但而家佢就係成兩個月都無料告

但手足都已經受左好多苦

破壞社會安寧呢到又係任佢up

其實咁耐有冇人係成功檢控已定罪？定係唔會咁快

咁非法集結有好多案例既。

擔驚受怕兩個月先踢到，一定唔好受

而家鳩拉
咁多人拉返去
後面邊有咁多文職CID逐個case搜証落charge
所以先出現不停兇人拖時間呢一招

唔計佢地拉人志在令人唔敢再上街，同埋拉完私刑
踢保理論上好多人應該都做到，因為好多人嘅CASE，佢地根本唔會夠時間搵到足夠証據

不過黑警之後會唔會查一單野，裡面啲証據夠起訴一堆人，於是又再集體拘捕慳水慳力，呢個就當事人自己小心

唔踢 佢都可以拖一段時間 照告你,但唔告你 你就蝕底晒長期要去警署報到
當然要有心理準備 但有既話 肯定冇蝕底

有呀玩國旗咪入左200小時服務令

係
試過有人俾人影到就咁搖擺下鐵馬
都告入咗

唔踢 佢都可以拖一段時間 照告你,但唔告你 你就蝕底晒長期要去警署報到
當然要有心理準備 但有既話 肯定冇蝕底
潛台詞係 依家根本冇料告你住,有既告左啦,同你有親咩 有料唔告你

佢真係好勇敢…

過咗堂重有得踢保?

根每個禮頓都有事發生 佢地邊有可能咁得閒係咁多條片搵番你出黎 當然唔擔保幾年後佢地唔會

無，佢只係講緊過左堂既手足姐

舊底果d神探一早退哂休 依家呢d識閪查案咩

其實而家唔走既和理非都有晒準備。

我黎講會叫屋企人睇實直播，有事即刻搵律師同放相俾潘小濤。

當然會搵有記者地方黎企。

之前傳話請退休狗返去做擾證工作

講真, 睇youtube
冇事都了解下

隔成2個月 有料告一早告左啦
睇吓岳義士個d
被狗拉到上庭一星期都唔洗

加油 ！

而家唔走既和理非根本係一心掩護前線走

無制衡嘅機制，拉完唔告，踢保成功，受害嘅都係被拉嘅人，要坐48小時。

心理壓力，經濟壓力，家人壓力，就係要拉鳩晒啲，根本就唔係想入罪，只係制造示威很危險嘅現象。

呢個係認罪case。

答辯case 聽日會有第一個判，大家去支持下。

習曱甴

推 踢

人身保護令

跟本就入亂鳩咁黎

重要，推

Google la

2019年啦

有ga，有錢可以民事告返popo
唔靠法律的話，就得返立法會

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

14同16年都有事隔勁耐先告, e.g. 美國隊長

繼續踢保 踢佢老母

想知踢到保係咪等於無出境限制？
如果係咁的話，攰嘅手足可以考慮去個旅行先

希望可以將失蹤人氏長期置頂，每日一post 大家關注

popo又高調拉人
低調放人!?

48之內冇告嘅手足真喺要踢保

啱 班曱甴係唔係都會拉人
而證據完全唔夠 甚至乎係無
佢地最想既係拉鳩你坐四十八 行私刑
Btw咁多人踢保成功實在高興

拉咗4位數
希望只有雙位數告到
而佢哋(同所有政治犯)
都可以特赦

咁起碼手足無事
搏下佢地拉鳩D傻鳩藍絲 比佢地覺醒下

踢保姐，日後都仲有可能比人告
不過明知佢9拉踢左先算

曱甴平 721

搏人自動認罪

Black bloc有用

黑警只識濫捕

踢到保就等於完全普通市民，當然可以

好波

踢到保就等於完全普通市民，不過轉做後勤休息一排好似好d

推。

其實踢保係咩

死警甴

有機會

死黑警

加油手足

習曱甴

冇知一問，上左手庭就唔可以踢保？

有工要番，不了嗰班真係香港之恥

提咗堂就唔可以

其實大家咁樣推個post 到頭來可能會害左個位手足 佢踢到多數都只因為啲狗未睇曬cctv

咁部扣押既手機幾時先拎得？
使唔使等返三五七年？

其實大家知唔知踢咗保 班狗搵夠證據後係會再拉你 係突然上你屋企拉你嗰隻 踢唔踢真係問下律師意見先

踢左都可以隨時再上門拘捕

Wowoowowo

但係有人被強姦⋯⋯

其實你搬哂路障出馬路已經係 unlawful assembly

其實831全部都告埋D無鳩厘頭嘢而告唔入,咁先係問題.
因為當日3/4號月台有好多人係有Gear嘅, 若全部被告都係無gear嘅,咁即係有gear果批,已經全數失踪,消失咗.
所以大家最好核實下,唔好以為鳩告告唔入而快樂.其實背後隱藏嘅故事係好悲傷架.........

踢保踢保 踢佢老母

M字額同蘋果記者口中嘅"阿俊" , NIKE拖鞋仔係唔係被告名單裡面?
有無人跟過?

其實七角咁亂
好多人唔夠料告得入
當然啦，被拉果48頂唔順可能會離開呢個亂世
手足都係盤條命出去
全部都係義士

傲雪岩岩係咪係新城市？

係時侯反擊

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

推
鳩拉

係乘客,普通乘客.

up

掟磚已經係暴動

踢佢老母

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

正能量推

831都踢到雙位數

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

拉三千 叫佢搵證據都難 你班友仔又唔生性
個個周未都出街
阿蛇開ot 仲未加得人工

咁其實冇不反又和平遊行集會係告唔入？咁洗咩驚冇不反

咁純和平遊行集會唔搬野 又冇不反可以告咩

d狗告佢咩？告佢搭地鐵呀？

踢佢老母!!!

早兩日睇鏗鏘集講去台灣旅行，依家班警甴咁癲，其實應該計劃下好似64黃雀行動咁俾有心嘅手足

佢有料告仲唔即刻提堂咩，比得你保即係唔夠料喺手
咁都唔踢，要個個禮拜返去搵恐怖分子續 jm9

你岩

但popo點解唔告未經批准集結 你和平唔搬野都入到你 最高都坐到3年

但女義士應好少做呢d 點解佢唔告未經批准集結？

咁點解警曱唔告未經批准集結 捨易取難 最高刑罰都有3年

快必教踢保

同埋即刻上庭既，控方同辨方律師講既野係有哂法庭紀錄
可以投訴被告遭受咩不公平對待，講哂出黎做呈堂證供
呢d黑警衰野越公開手足越安全
唔比黑警收收埋埋加鹽加醋再次次續保玩9你，唔好彩既變埋浮屍

可以告一哥拎錢
但刑事要錢難搞
再加上DOJ可以take over 個case

唔該112修頓嗰幾十個女仔全部踢哂佢，有合法集會附近廁所告佢條毛

Black block重要性

有冇人知佢地下落
好擔心

知道有校巴司機同同學搜到文具拉咗
文具係屬於司機，不過同學多手攞黎玩
比訓導主任打完，結果都係全部即時踢哂保

全民踢保

幫下呢位手足 由6月努力到而家

見上面有人提到831有13歲果位學生俾人告汽油障
唔知依家點

手機可唔可以拎返？

其實踢保之後，原則上係咪要搵到新證據先可以再起訴，但而家case多到咁，仲有冇人手做。

攤

要直接起訴 唔可以再扣留

其實係
所以手足們要盡快踢保
多一日時間就多一日搵料告你

唔係斷正果d手足
其實狗係唔夠時間搵料

btw 不被捕不受傷先係大原則

亂咁拉

好撚勁

跟本就係濫捕濫控告，要你坐幾個月拘留所或者要你日日去幾次警署打卡，製造白色恐怖！
我相信我有生之年睇到班恐怖份子會被制裁及審判！
香港人反抗

推 習曱甴 甴近平

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

踢既已經雙位數
擺明9拉

純粹諗下
可唔可以小額錢債審裁署告警務處令你損失幾多日嘅收入/俾咗錢但冇用到嘅嘢例如旅行機票

或者申請法援去告差佬引致焦慮／影響工作／身體傷殘／長期需要接受治療

或者集體告政府失職，五個月都攪唔掂市面情況，市民出街驚被打之類

我諗到個原因 如果佢告未經批准集結 會令佢assume成個示威降左lv 冇影響到社會安寧 咁佢捉既人就全部都告唔到非法集結或以上 而未經批准集結最高三年 實際可能判得一至兩年 唔夠重

推
習曱平 習曱甴

由雨傘果時玩軍火庫 整炸彈
到而家都係用同一招
想呃鳩香港人
警察無一個係無辜
睇到警察犯罪唔拉黑警 佢都係犯罪同黨

屌你老母死黑警
根本係濫捕！

原來告唔到既
毅進仔果然弱智

831比人打死的人,拉走姦殺的後生女
唔告你係因為一上庭你有權request cctv,奶共狗官無得reject

關於斬妖義士

吉人自有天相 好耶！

而家唔會有
有呢個方法嘅時候，唔會淨係解決濫捕問題

合理推斷
不過我都覺得9拉9告
無諗過手足真係夠膽踢保

但我個藍絲老母仲可以話呢頭拉嗰頭放
到底啲藍絲個腦生嚟做乜

呢個一定要煲大佢
話比全世界人知
最緊要係和理非
班垃圾9拉9告唔撚洗驚佢地

踢到就小額告返啲狗 同警務處

想問踢保可唔可以攞得返證物？例如鞋，八達通，手機

我希望終有一天可以告返班狗，要佢哋為自己行為負責！

其實無端端俾佢困48小時有無得告返佢轉頭？

成功係因為佢敢喺中大公開講性暴力

變咗受公眾關注咪令到班狗一定要揸正嚟做

btw 吳同學屈狗拍佢個胸依招又好難有對證嘅

想引戰屈乜春

唔係用錯詞

就係無對證+無制衡所以班甲甴先夠膽拍胸

又係香港人嘅稅...

甴近平！

班狗鳩拉已經成為常態

毅進仔告得入，DOJ一早做野啦~跟本就係冇料係手。

可能只係暫時未搵齊料
當場斷正會盡快提堂，
但係見班狗已經開始追溯返6月D抗爭
可能睇返D片搵料，夠就落charge

可吾可以告警方拉錯人？

拉黎玩48咋 都告唔入

頂你地
曱=速成 日中
就咁叫曱甴都得啦

鳩拉+兇普通市民+人面識別作用

應該係唔夠人睇cctv，事後人手有多，肯定瘋狂睇新聞睇舊片，到時再拉

踢保係咪代表佢無料告你？

煲大佢 齊齊踢佢老母 死曱甴出埋呢d賤人嚇人 香港人唔會輸俾你班曱甴

佢地係曱甴唔係警察

我想知踢左保係咪就唔會再拉鳩你?

濫用法律既死曱由 死番大灣區啦

我再重申一次：香港警犬無權要人用錢用擔保人擔保，以後除咗法院保釋之外完全唔使理

老老實實，拉真係完全唔驚，拉完班曱甴會做乜先驚

D仆街狗濫捕啫屌

踢保呀各位手足

踢保成功係咪可以告返黑警？
如果有一定受害人咁係咪可以集體訴訟？

手足放返出黎有得離開香港就即走
可以睇下有無辦法搞政治庇護
班狗實24小時睇片搵料鋤你
香港重光後再歡迎手足凱旋回歸

一係告佢一係放佢,不再保釋報到

濫捕成咁

的確可以遲D告
CCTV可以backup，
證人得返黑警自己，法庭一般都接受證人可信

曱近平

831 可能混左好多武警入去
曱甴驚有手尾費事告

香港人反抗

傑C條片有講, 有D保釋, 有D踢左保.

要close file後先拎得, 有排等.

no

踢保成功但未close file, 現家告成功率可能唔高.

冇消失就好

香港人反抗！還拖！！

許志峯入民事索償 睇下點判法

最頭嘅踢保人士大概係8月4號被濫捕西環街坊觀察員拒絕保釋，然後釋放
不過冇人講

最撚慘係會俾曱察收手機做證物

重要一扣扣兩年

近期拉果啲好似早左好多放人，變相氹你保釋

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

今時今日大家都知濫捕原因係屈你or折磨你48小時再等你勾擔保走 咁就少咗個手仲可以上街 二來嚇怕一部分和理非唔敢再出嚟 事實上真係嚇怕到一班人

但其實踢保以前嘅意思同而家係唔同

[行動] 身邊多唔多提早6點幾出門番工既港豬同事？

同意不妨幫手推下

宜家重諗住用法律制裁？

我朋友都係街坊屌狗 D狂暴腦羞成怒拉左佢, 跟住搜到朋友有張老人卡

而家續左一次保 準備踢

一開始捉左就即刻扮唔舒服要去醫院 係醫院坐爆48 保釋左出黎

但無搜到屋 又未錄口供

到左4個星期後第一次續個時先錄口供, 個次都同律師問D狗 點呀 落唔落charge

個CID放口風就話其實應該都告唔入, , 律師話咁索性而家即場踢 口供都唔錄啦不如。但CID就話想朋友解釋下點解有張老人卡 其實解釋到就無事。後尾朋友決定都係唔解釋, 因為一陣愈講愈錯, CID就話 唉咁你等多下次先啦, 費事一陣案件主管焗住鳩告。即係好明顯突然比多左admin野佢地做 佢地都唔想

後尾咁咪順佢意續左先

總論: so far除左部電話比佢扣撚起左 對生活無咩影響 都係繼續發夢

律師同我講 仲有好多學生比狗嚇兩野就又自爆又亂講野, 搞到奶野。一定要答 "我無野講"

我知你地比人拉左會驚 會擔心

但係一定要答我無野講 同埋等到律師到先再作打算

律師朋友同我講 好多學生 尤其是初中歲數咁上下既, 成日比D狗chok兩野就自爆

例如錄口供個時 D狗 9up/試探/特登做鳩你, 等你自已爆出黎
"喂 一開始你又話呢個袋係xxxxxx"
"又話個士巴拿係新買/工作需要"
"你唔解釋就告多你一條/唔比你走" etc

點知學生就答: 咩呀 我之前都唔係咁講, 係xxxxxx

咁就仆街

同埋記得錄口供就算幾麻煩都好, 盡量唔好揀錄影

錄影一講錯野你返唔撚到轉頭, 手寫口供起碼有機會屌7返D狗 即場改返口供
0
0

天佑義士

發覺樓主唔見左 好擔心

反而雷射筆入到罪準備等判
CLS

記得一定要同警察合作，做良好公民，警察問咩就答咩

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

出力錫！

我睇法調轉
黑警濫捕係好成功

起唔起訴鋤唔鋤得入對於佢地嚟講係好次要
得閒擒你返嚟兇你打你玩你48佢地先最滿足

多人成功踢保代表濫捕情況真係好嚴重
基本上係唔理你實際有無犯事都可以擒返去玩

起訴同拘捕數字嘅落差其實就係最好嘅濫捕證據
大家要好好記錄 終有一日要清算佢地

死黑狗根本無料告人，純交數，手足醒目踢保

但大家記住
踢簿唔可以律師，因為踢簿唔係法律程序，律師唔會協助踢簿

其實踢保只係暫時揾唔到料告你住 保留追究權利 宜家堆左成6000幾單case file 都砌到上天花板 人就得咁多 睇cctv 都睇到大後年

啲狗柒 還啲狗柒

抗爭者行動都應該要保持高度警覺
唔好犯錯

想問下831 唔係之前有人申請左手令要黨鐵交CCTV?
咩進展？

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

和你坐 Stuck稅局
12月23日 星期一
時間 : 12:00
地點 : 稅務大樓

稅局聖誕激光燈飾之夜
19:00

「星火不息 燃點國際」集會
日期︰2019年12月23日(一)
時間︰晚上七時至九時
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦方︰張崑陽、候任中西區區議員梁晃維、民間集會團隊
已獲警方發出不反對通知書

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

北區和你SHOP
日期 : 12月28,29日 星期六, 日
時間 : 15:00
地點 : 上水廣場

-------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 星期三
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

我估係純粹拉番去做紀錄

之後資料傳上大陸實行全面封殺

1·1 維園見

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」